台灣流亡緊既手足做到野 不忘反共核爆中共

(台灣手足個tg channel )

——承認責任 無碼流出

此類文件的結尾都會有傳達到哪一級的要求，比如省軍級、縣團級等；有的還有密級要求，如加注「絕密」、「機密」、「保密」。因其上部的標題為紅色，人們習慣稱之為「紅頭文件」。
《廣西網民訂購四千隻口罩 來自武漢救援物資》

以上文件足以證明武漢市政府囤積口罩炒賣，中共可恥
一班話武漢病毒製造所係陰謀論既人，當有利益關系既時候，你地又點睇？
用你既智慧獨立思考下，依個世界非常複雜。現代既戰爭已經唔係以前咁飛彈打黎打去。人地為左打另一種型態既戰爭根本唔當你條命一回事。你同我都只係全球人口縮減計劃既一環
香港人 轉發出去 等更多人睇下中共既醜面目但係相信大家依大半年黎睇不少，唔差在

#港人自救 #香港人報仇

Form V1 [GHOST] 20/02/2020

推

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

全部人入黎推啊

人呢

推推推推推
但有d亂

台灣手足不是CONDOM

push

Push

幫離去左既手足推啊

推推推推推推！

再推

P牌推

手足需要你地啊！

幫你地食咁多彈入嚟幫佢地推下

幫你地食左咁多彈入嚟幫佢地推下

Condom

係咪得我唔係好睇得明...

我睇得明喎

有邊次唔發國難財

好冇性

721 831 101 1111

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

勿忘手足

pish

好有一致性就真

幫手推到媒體關注

推...未睇明.....不過推

多謝響台灣既手足， 好掛住你地

大家順手subscribe埋手足個channel

好勁

手足係台灣生活安唔安好？

多謝手足
大家都一齊去Twitter 幫手打下國際線

推
推
推

可以留意佢地Channel

好彩你哋仲記得

有啲手足真係灰到想自殺

支那人不意外

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

樓豬我地又見啦

HI～

幾時相認

推
我地會幫你地係香港撐住
辛苦晒手足搵黑材料!

希望今次推得郁

相認啊DLLM

屌

Pish

Wuhan wuhan

撐手足啊

喺台灣嘅手足不論勇武同和理非兩方面都係爆lv，我哋喺香港真係要好好出力先唔會辜負佢哋大家努力

我唔信連登仔咁早瞓

台灣手足好波，好好照顧自己，有咩要幫手就出聲啦煲底見

快搵蘋果

推爆中共條臭閪

真。人血饅頭

up

推到媒體關注

😡😡😡

掛住台灣手足寶寶
多謝你地嘅付出
我會喺香港行埋你地個份
一日未救返你地返黎
我都唔會放棄
各自努力！

幫手推唔該唔該

重燃運動之火！！

唔可以比佢沉呀？

入嚟幫手推完 再share出去推 唔該唔該

重燃運動之火！！

台灣手足

錯手撳錯負皮
推

推下

大力一推

民間捐物資, 賣比民間, 民間再捐物資

國難發大財永動機

睇完樓豬編野， 亂到睇2 次都唔知講乜

台灣手足多謝你地，未有忘記
推呢個核彈

推丫！！